【集思廣益】有咩方法可以馬上令速龍失去活動能力？

夢見一堆速龍 佢地無理無故無定向胡亂攻擊啲村民
我覺得呢個好重要
本人當然想所有速龍 仲有佢地既家人全部慘死 （雖然係咪都會自然發生）
不過要理智啲 以令佢地無法移動為先

利申：發夢去左侏羅紀公園 嚇死我

其實一定要攻擊返對方先有效，
一係就美國隊長身手咁好打

冇裝備

2016年2月我都夢見過速龍
果時啲村民好勇猛 毫不畏懼
冷靜 執石 瞄準 －－＞擊倒－－＞其餘速龍要馬上救同伴－－＞後退
睇住啲牛高馬大既速龍應聲倒地 有啲仲慘叫
不過幾年冇夢見速龍 真係唔容易對付

利申：發夢去左侏羅紀公園 仲係好驚

燃燒強/車，得呢兩個方法

bomb

捕鼠用強力膠板點睇
中咗勁難甩，同埋影響佢哋移動、推進